## Дипломный проект Go-программист

Для запуска проекта необходимо выполнить следующие действия:

1. В папке проекта создать папку `simulator`.
2. Склонировать в эту папку рeпозиторий https://github.com/antondzhukov/skillbox-diploma и запустить симультор согласно
   инструкции.
3. Запустить приложеложени командой `go run`. При необходимости выполнить команду `go get` для установки пакетов. По
   умолчанию сервер запуститься по адресу http://127.0.0.1:5000

В сервисе доступны следующие адреса:
http://127.0.0.1:5000/ - Тестовая страница, которая возвращает тестовую страницу с текстом "Ok".
http://127.0.0.1:5000/get-data - Получение всех данных из симулятора в пормате json

